達仔又打俾我喇,佢話會公開奶共喎

大家可以專心去遊行喇

仲有子華都同我傾過,佢都會公開奶共呀

叫大家集中去宣傳返69遊行,咪再分散注意力喇

啱啱收到天堂的耶穌急 call

祂說大家喜歡著咩色既衫去遊行都得呀

巴打因咩事去天堂